囡囡腳仔「卡」實受驚 蔡少芬飛撲上繩網營救

蔡少芬自從同老公張晉生咗兩個囡囡楚兒(湯圓)同信兒(包子)後，開口埋口都係囡囡，錫到佢哋燶，就算兩公婆成日返大陸拍劇，返到香港都會親自接囡囡返、放學。

上個月中，細女包子4歲生日，蔡少芬同張晉就喺迪士尼樂園酒店豪擺6圍招呼好友，第二日就同朱茵等好友一齊入樂園玩，保守估計呢次生日會花費最少15萬。
不過要o氹小朋友，唔一定要豪使嘅，同爸爸媽媽多啲親子活動就得啦。周二(4日)，清明節同時亦係兒童節，讀者大劉就透過《蘋果》「爆相爆片」，影到蔡少芬同兩個囡囡、仲有幾個朋友到元朗大棠有機生態園，親親大自然玩足一日。
兩個囡囡之後就去玩繩網，蔡少芬就喺下面金睛火眼睇實，點知細女包子行行吓，一隻腳「卡」實繩網中間，繩網話晒都有兩、三米高，在場見到嘅媽咪都覺牙煙。讀者大劉話：「當時見到蔡少芬好緊張，猛叫囡囡『唔使驚，要大膽啲，只要慢慢縮隻腳出嚟就得』， 不過可能阿女細個驚得滯唔敢郁，見阿女有危險，蔡少芬最後飛奔跑上去繩網上面，一邊拍細女背脊安撫佢，一邊慢慢扶佢住，一邊亦叫大女跟實自己，慢慢沿住繩索爬番落地面。」
蔡少芬雖然身手唔及老公張晉，不過見囡囡受驚，出於媽咪本能反應，梗係要飛撲去勇救囡囡啦！

讀者大劉

你對Ada唔好咩

對Ada仲好！

第2張圖 仆街到

估唔到佢仲咁關心Ada